(巴打入）止汗劑黎講，邊隻最好又唔臭

呢幾個月差唔多日日都三十幾度，加上我又大汗，出一出街就好似倒水感 ，想問吓各位巴打邊支止汗劑好用

仲用止汗劑 用自己條脷啦

乜你用自己條脷做止汗劑感得意嘅

Obadan冇串錯既話
用完好通爽
但噴完果陣會有d唔舒服

Nivea

Adidas唔臭又止汗，SASA賣$29，好抵屌

Nivea 走珠裝 自私用
噴霧裝踢次波一人噴一野多多都唔夠用

咪理上面班傻鳩毒撚，又Nvieda 又adidas全部雙位數講咁多廢話都係要平啫，真係慘， 唔平都唔用，對佢哋來講最緊要夠平夠賤唔係講產品嘅實用性
我強烈推介依隻純天然草本
Aesop 應該冇人唔識

巴閉啦

呢隻真係好撚正 用過adidas 好多唔同牌子得呢隻真係止到汗又唔大陣味

用礦物鹽柱

之前買過呢隻，但係覺得浸味好濃

我都用緊
巴打係邊度買？？sasa?

唔該曬巴打，但係學生哥一名冇感多閒錢

有無產品係解決到背脊出汗臭問題？？

lm

女仔會鐘意dove原味
不過無味最好，唔記得邊隻牌子有出

我見佢包裝寫可以用係腋下同腳板底
有無試過用係背脊？

出左隻檸檬草清爽 唔錯

試下呢隻，日本 soft stone deodorant，冇味，日日用可以用到個幾月，SASA 賣 $55 一支

我都用緊呢隻，但好似唔多夠勁咁

我以前用開playboy (舊版藍色), 出左新版覺得好臭就無用過 不過好似係體香噴霧多過止汗劑

其他太刺鼻

係咪都係晶石黎？
同紫色樽果隻一樣用法？

用緊紫色樽，真係冇味
但唔知點解有時會失效 下次買呢隻黎試下先

話人傻鳩毒撚之前
睇清楚樓主想要d 乜
佢係想要antiperspirant
你果支係deodorant, 唔止汗的

不過antiperspirant都係唔好用咁多
驚有副作用

gatsby果隻海洋味幾正 噴落去好涼 陣味又唔太濃 但係又幾香 仲要一直keep住好涼好舒服

呢支香，bb粉味

其實止汗劑係噴身體咩部位
你地會唔會噴埋落件衫到？

想香一定係買女人味，啲男人止汗劑全撚部都臭

以前就會用，但愈用愈臭
依家剩係用g牌止汗香體巾

有酒精 用完好拿
我覺得仲要無乜用
公價幾錢一包？？

啲鬼佬做完運動都好鬼香，其實係用咗乜？

x2 剩係用冰凍裝

我都用緊而支

我都想知

Marks & Spencer
同David Gandy 握手既時候聞到佢應該用綠色個隻
去聞下

其實大家知唔知止汗劑
係要夜晚沖完涼之後噴先會work 24小時？

呢隻有機會敏感用到腋下變黑
同一條line有隻牙膏裝cream狀無呢個問題
完全止到味 搽完唔笠唔痴手 係爽身嘅

未轉次前用過幾年礦物鹽柱 一開始真係幾work
用到後期開始覺得止唔到味

敏感係講緊紫色樽果隻 ？

牙膏裝cream狀有冇相 ？

講緊圖入面soft stone嗰隻
用咗一星期就奶嘢 成個月先白得返

利申 用一般超市止汗劑都會敏感 會痕

牙膏裝係左二銀色嗰枝 日日用用咗四個月都未用完

唔該晒巴打

我記得係日本見過但冇買到黎用 得閒睇下香港邊度有先

人地係用完deodorant再噴parfumé / 香油
講緊支正常好聞既都一兩千，同依度啲人講咪嘥氣😓

用緊Rexona 青蘋果味
我係好大汗同臭的，用完依家踢波都無埋味
朋友話有臭味係咩內分泌失調叫我睇中醫

未經科學證實，好似傳緊話可能致癌